反敗為勝

今日完左場喇！贏輸都既成定局....
聽日派傳單話比世界知我地衝動左...so99y
後生衰衝動...但都抱有一個善良肯認錯既謙卑之心！

再強調一次
不割蓆不督灰不分化...邊個再講捉鬼就自己捐500去612基金填

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？